[純討論] 點解職業車手會直覺留少少空位？

有無巴打可以答到我Twice

你地呢d職業車手 點會睇得起我地d街車

係喎，作好似贏過我嫁可

每個圈拿最盡好易抄
有人話90%最好

其實會唔會變咗多左空位俾人過，定其實潛規則係唔咁過

我估秋生意思係
佢地街車車手跑開山路
識得聽聲/睇對頭車燈光判斷有冇對頭私家車(特別轉右有盲點時)
(因為山路係雙程線)
而陳小春落開場係賽道冇呢個問題擔心
所以跑返山路嘅經驗冇佢地咁多
冇咩經驗判斷有冇車來緊
所以安全起健轉右嘅時候會預多少少位廢事炒落對頭車到
利申玩開grid呢隻game,山路會炒對頭私家車